「開香檳慶祝」成功Report左個五毛Facebook Page!

總之見到有啲咩鬧人，曱甴，暴力。就瘋狂檢舉。

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never